(突發）ps4係ios上面出左remote play

一齊做白老鼠

手機玩apex

手機玩機戰
唔洗用部垃圾switch了

係咪屋企開住出街就連到

用xs玩個mon兩邊黑左驚燒印

steamlink 就下架，Sony remote就唔ban

apple係得嘅

幫機戰賣左個好廣告

想衝番屋企試

之前用開R play，60幾蚊

唔使用rplay了

有冇得用手制玩

但係要wifi wo

無得用流動數據

我估仲要同一個wifi

喺屋企用500M wifi都會間中lag下，帶出街應該玩唔到啦

試左冇

應該係Sony 驚你玩爆流量
搵人試吓開手機熱點睇下玩唔玩到

Login唔到
兩步驗證sms死都收唔到

好難控制有delay
不了

巴打想玩要反應時間既game就算罷啦

黑左又會燒乜野印

ps4插lan 線會好少少
冇delay同清啲

可以有幾遠？

可以,不過要兩個ac

點搞？

App用新ac登入之後退出，係ps4切換使用者畫面入返app用返自己個原本ac

佢預設係540p
流暢度：一般
試吓流暢度較60fps

用iPad再Airplay上電視唔知會delay幾多呢

利伸 準備去試

我玩炸彈人都好難玩

打fifa點睇

同rplay有咩分别？遠端連到手掣就話啫

點解要咁做

Rplay要錢，依家免費

Go to Settings > Bluetooth.
On the controller, hold the share button.
Now, without letting go of share, hold on the PlayStation button.
Wait until the light bar flashes twice really quickly. It’ll pause and do this again, that doesn’t mean something’s wrong.
Now let go of the buttons.
Tap on wireless controller in the bottom when it appears. It may have a different name.
Ta-da! You’ve done something absolutely useless!

idog真係弱智，黑左即係d像素off左， 點燒印

電腦用remote，是但一邊唔係lag都一定會爆格，無論你部router放到幾近ps4都好
兩邊都lan=零爆格

佢老母點解唔早一個月

apps store無?

用開發商搵

試過，感想係晒鳩氣

以前an機玩過啦，個delay勁到呢

我試就無咩delay
但真係幾難係手機操作

input delay係正常， remote play係on9野，你send出去個signal唔係direct去你部機，會經一經sony server所以唔駛諗點整到無delay

官方冇得用手掣真係好智障，有幾多game可以用個moon玩

用唔到mfi? 咁on9

其實你知唔知燒印嘅原理係點？
因為oled每粒pixel會自己發光
咁每粒pixel既壽命都會因為佢顯示嘅嘢而唔同
衰退嘅情況都唔同
側邊黑左嘅話長遠黎講側邊會光過中間
中間衰退得太明顯既話就會變左off（黑）同冇off之間既交界有條痕
真係唔知邊個弱智

玩xcom好似幾正

起屋企玩完全無DELAY
不過操作好麻煩, 玩機戰果類會好D

我想開隻g-gen黎玩就去咗黑畫面
反而開sleeping dog 就得，應該唔係support 全部game

and系統會唔會有？

就算屋企玩佢個traffic都係出街

你出街個wifi夠快同屋企係一樣，delay其實都明顯

有啲驚唔俾remote play
Bandai 間垃圾廠有賣G Gen PSV版所以唔俾

聽你地咁講啫係玩機戰先得啦，我用rplay網速OK嘅話用1080p玩咩game都唔怕delay唔怕疾喎，不過間唔中會爛畫面hand喺到要重連線

remote play? 嘥9氣
有delay都講到爛 仲要捽玻璃真係好撚on9

Rplay有無得用手掣？

rplay係reverse engineering咗ps4原生remote play
理論上係一樣效果

岩岩試左用黎打ＡＰＥＸ， 完全零ＤＥＬＡＹ

只是操作好麻煩
ＦＰＳ玩唔到

啱啱實測用cellular點都唔得
放wifi先得
加vpn可以喺街玩
isp BGP peer好嘅出街玩latency都唔高

同埋係用到mfi手制

早知費L事裝

Lag到仆街

冇可能冇delay

都係得mfi先可以、或者上網爬文jb舊機ios9以下可以用返手掣

mfi 有咩揀？

Mac osx 10.3 以下update 唔到....
即係Imac 2011 已經用唔到

唉，咁多腐皮
我再講清楚d
你就算黑左，只要有色差就會好張圖咁變左成條界
張圖咁燒法
有兩個可能
一係個三粒制黑，條bar白
一係條bar黑，個三粒制白
無論邊個情況，off左都係會燒

實測ipad pro， iphone x 無ＤＥＬＡＹ
我直情開住個remote手機對住個mon畫面一齊睇

係ps4開多個使用者切換返出去咪用到手制

官方點同
個問題係要用佢個操作啫

你地之前用埋晒啲非官方app我唔知啦
講真，電腦嗰個完全冇delay咁濟

Sor bandai唔比

係咪部機要係身邊先連到？

Bandai 嘅game remote play 勁多限制

之前隻垃圾New gundam breaker 連build in 直播都唔俾
屌啊垃圾bandai

唔係點賣你咁多個版本
Bandai心諗：手機都玩到我仲洗出手機版呃錢?

圖都唔比cap

垃圾APP
開左個APP, 遙控開左我部機
然後就cannot find the PS4 system

搵唔到又會識自動同我開機既

屌，我一開始都係
最尾原來要更新左部ps4先

一早有部psv訓係床remote play

機戰X我用psv同電腦remote play都得喎

試咗廿隻game左右
覺得除咗biohazard hd嗰兩隻操作比較順之外
其他真係食撚咗屎

sd gundam唔比，機戰未試過

都係垃圾APP
已經唔係要求佢會原生支援DS4 Direct connect
但係你比我keep住隻DS4連住部PS4用手掣玩得唔撚得呀

個touch操作真係世界級，連操作個UI都有困難諗唔到點用黎打機

你切換使用者咪用到手制囉 只係唔可以手機同ps4同時操作
手機都仲出到畫面

嘩屌 差d買咗Rplay

咁撚有趣，之前個個要付款就唔屌佢

因為rplay唔係官方

你唔係唔識切換使用者吖？
Btw, 屋企用720p都係一樣lag, 540太低畫質睇壞眼

啲咁撚唔正常嘅用法就唔好提啦
事實上佢個技術係可以做到用remote，只係唔整落去迫人硬食個垃圾touch操作

以前用開PSV玩，真係冇諗過要switch user
我用PSV個720P都冇既MON就真係壞眼，仲要connection極差
一係起格起到好似以前玩緊PS2老翻咁，一係就即刻斷比你睇

5ghz WiFi 1080p開心用緊

大家記得update PS4

PS4用Lan
電話5Ghz wifi 應該好穩定

睇黎你問題
我ps4插lan
Mac用WiFi 1080冇delay 冇爆格 玩到太鼓

如果你唔係開最光再長時間著住個mon都好難會燒到印
iphone x出左咁耐除左demo機你仲有冇見過有人燒到有印
咁撚驚既熄左部電話去唔好撚開咪唔會燒印囉低能仔

好撚正呀屌

啱啱用嚟玩Hitman 好順 不過冇手制真係玩唔掂

原來係咁，但估計複雜既game就唔岩用
例如 mhw

我唔係講緊頻密爆格，而係講緊你打幾個鐘都會爆一兩次，1-2秒
但如果全部用lan，係0％爆格
呢樣嘢唔係得我講，有連登仔都曾經講過
本身我都有啲質疑，照做真係0%，一次都冇見過嗰隻

部pad連到5ghz，但部PS4唔係

剛好bio未玩

打rainbow 6會點？

Ps4插緊lan

想問係咪要同一Wifi?

啱啱先買左R-play

下手制都連唔到？

無知一問 係咪即係部ps4都要係附近先玩到？ 我出街打得唔得

係到試用黎玩仁王
屋企wifi就零delay，出到街應該慢
但其實好不切實制，好難控制
我諗係d橫向無乜制既game先易玩

點解Android 得Sony 先有

用到

唔係點引人買佢啲機呀

此應用程式無法使用DUALSHOCK 4。 ？

唔知佢會唔會出手bam咗Rplay

我想問下我ps4 洗唔洗set做待機先？ 定係熄左機都可以用remote play嗌返醒？

爬文啦

rest mode先叫得醒

睇到了，thanks bro

Thank you

之前買左越南大戰 柯屎又可以玩陣 上床又可以玩

我待機左都連唔到 可以點做

點解手動連線都連唔到

利申 第一次連

Ps4更新左未？
跟住指示做啫

其實iphone個種震仲正

好難玩

無得連手制

oled既黑係true black
只要係黑或冇signal既位一定係冇光 唔會燒

一定要有wifi 先玩到？
想搭車玩都唔得

完全唔撚掂

其咁難控制 有咩game 可以玩正係諗倒overcook

各RPG

而家remote技術做唔到順
要順我諗要直接連Sony server好似手機game咁先得
不過Sony 唔會咁做
佢唔會走去打自己portable psvita psp呢啲賣機巿場

仲vita psp?

你個wifi廢咋

又唔見steamlink唔順

latency 用lan低到15ms, 手機出街玩要等5G 降latency

sony點解咁反智
Android版呢dllm?

圖都唔比cap真係好撚cheap

下 我iMac 2010 都上到 sierra 喎

咩game黎

一定要同一個WiFi?
電話hotspot 個 WiFi 出街玩得唔得？

劇情game
戰棋game

同問

一般啦 試完都唔會想再用
除左rpg/戰棋無嘢啱玩
但有switch版我玩switch好過啦

我柒左
唔記得有high sierra
以為上唔到mojave 就玩撚完

sony手提市場都收左九成皮啦

有冇固定PS4手掣o係iPhone o既固定器?

DQB2

都連唔到ps4手掣，你固定嚟做乜

LM

做唔到
要MFi手制先連到iphone
Sony又唔會支援非自家嘅手制

部主機咁近
用手制緊係得啦

玩逆轉裁判一流

諗落都係嘅，佢連pc都要靠usb/remote手指
不過其實只限你真係離ps4好遠嘅情況下，應該要出一個家用嘅official方法方便人連，呢個技術上應該做到

想試下公司玩ps4

VPN

有電腦用電腦remote好過，冇手掣真係嘥鳩氣

假設係同一個pc remote同一個原理(我睇過下啲設定都一樣)，就唔使同網絡嘅，佢本身就預人唔係屋企打

手機玩 RDR2? Lol~!!!!

到時個手掣拎出街咪又係玩唔到，唔通托住部主機出街咩拍呢條片條友真係要去驗腦

點樣用到l3r3?好似bio re2咁㩒實l3會跑
,而家剩係行到

double tap

擺明假膠
又真係有人信

公司電腦唔裝得software

你一邊熄左一邊冇熄
咁一邊咪會光d（一邊有壽命損耗，一邊冇）
咁咪會有色差
有色差咪有印
張圖上邊條bar或者粒制本身都係黑色㗎

Psv 5g都冇

佢明顯係執著左響pixel衰弱左既位先可以叫燒印,你兩邊off左無衰弱唔可以叫有燒印

戶外 用手機唔開wifi 玩唔到
戶外用wifi 玩到
又唔太lag

之前仲比錢買R play，依家R play 廢咗大半
淨返戶外4G 連線有利用價值

玩錬金工房果類rpg 係咪易d？
動作game無手制點玩

屎忽痕

delay既，玩戰棋game就得，
psv試過

Lm

有時想o係床好似PSV咁Remote玩game都唔得...

是咪大陸野黎

係

好 終於有game玩

Remote play 係咪一定要set 登錄為常日

update

玩rpg game 720p都會lag，WiFi問題？

Wi-Fi廢唔使同人講嘅

PS4用LAN 電話用5Ghz wifi?

如果唔lag,擺部ipad係房用mfi打division 2都幾爽

ps4同電話都係2.4ghz wifi，仲要係bb100
好似rplay仲好啲，冇咁lag

我iphone連屋企個wifi都有0.0幾秒delay

用黎玩三國誌正呀

實測出街都連到

不過一定要用wifi

搞到要用第二部手機開熱點

2.4G本身就麻麻地

買部Sony Tablet, Remote play可連手制到Tab

好似用到MFi controller?有冇人證實到

冇set常用係咪用唔到remote?
同人share game 互用account 即係唔使試？

好似真係得? 不過無L3/R3

一定要同一個wifi先玩到
我用公司wifi 連屋企得唔得

尋晚試過nimbus
用到
想要l3 r3可以買Rotor Riot

咩wifi都得 as long as 你屋企部ps4係有開著/sleep mode 同埋係連線狀態

試左fifa 基本上無delay,但真係唔識控
機戰x可以出街玩

好疾呀

又有新商機

食唔食電？

個official apps 比R play 好嘅係，唔洗做router setting
R play 果次玩咗我成晚set port foreward, DMZ, PS4 fix ip, PS4 DNS, check home dynamic ip, 煩。

個official apps 其實幾好

其實有咩用?
痾屎個陣都可以繼續打機?

this?

正喎，玩左場大富翁完全冇問題

想知有冇L3 R3制？

會唔會3d touch用到 有冇人試下

Double tap就係L3 R3

返工有wifi連唔連到返去打fifa

Persona 5

同感
3月 出P5R 再玩多次

想問點加VPN??

聽聞唔使vpn都得
如果係應該p2p上咗sony server

應該係

係屋企, 同WIFI當然無問題
當我轉左用電話放WIFI比IPAD,就直頭唔得

係咪一定要開左部ps4先有得玩？

我work喎試都未試就話假野

rest就得

用一弓 用到呀～

用返自己Account set好，再set返另一個人嘅Account 做常用便可

有R3L3?

同問，打算訓醒買隻落機鋪打PS4

呢隻無 R3 L3 ，樓上C兄好似講過另一個牌子有

剩係wifi先連到有撚用咩

如果可以Bluetooth的話
我部機係房咁就可以係廳到打

其實係咪啲人屋企已經冇notebook，我用開notebook remote play

用得notebook不如直接駁mon
定或你屋企已經冇desktop？

上面啲人話喺屋企嘅其他地方玩嘛

冇desktop係真嘅

同埋我用surface pro，用嚟remote play唔錯唔錯

呢隻香港有得買?

多年前買落了，市面唔知仲有無。
另外手制都要 update software 先用到
（support ios10或以上）

咁麻煩咁算啦 諗住有時訓起床玩

帶個手制返公司remote 屋企部ps4玩

以前rplay返工打p5

Sony邊條天才諗到個兩粒蘑菇要隱藏同唔fix死個位
次次想撳x變左撳右蘑菇

Store有，$428

thanks

點會無用 遲下行5g個時 手機變ps4 就算講依家 你係房訓係到打機幾爽

係機鋪玩GT Sport中

上次見到任豚笑鳩remote play同PS4冇得出街玩
忍唔住笑

癡撚線完全係0 Delay 唔lag，屋企用BB100，出街用iPhone 7 Plus SmarTone hotspot比iPad，買左nimbus用唔錯，都係冇乜delay即㩒有反應，睇嚟要換部iPad 12.9''玩remote play PS4

點解我ip 放Wi-Fi 用iPad 開唔到機 set哂省電模式d野
都係唔得
但iPad 連屋企Wi-Fi 又用到
有無人知點解？

有無平靚正手制推介

點解我連pc remote play 會係咁話我與伺服器連線逾時？

試多幾次，有冇試過你係PS4裡面測速上載有幾多？

上傳有107mbps

其實關唔關防毒事？